［分析］近日政府嘅處理手法

蒙面法推出當日，我地即刻上街抗議，當晚更加俾足時間前線勇武手足裝修中資企業，黑幫店鋪，黨鐵等，黑警遲遲都冇行動。平時一早就清場，打到手足們頭破血流，再拉人。

至琴日更加有大量商場，超市暫停營業，黨鐵全線停駛，目的好簡單就係將香港變死城，再任由大家出黎示威遊行，繼續破壞商店，將香港變亂既假象俾淺黃睇。

第二日條臭閪亦都即刻出黎要求和理非同勇武割席，分化我地兩大陣營。佢地明顯知道和理非依然係大多數，而且部份人係已經被白色恐怖嚇怕，甚至係想意志未夠堅定既深黃人轉向，原因係當中一定唔想攬炒，試問有邊個真係想將自己所有利益都一下變零，特別係比較有錢既淺黃，又或年齡較大既淺黃，佢地未必即刻接受到我地既行為。

依家考驗既就係我地4月個月黎不斷講既「不分化」，「不割席」，「不篤灰」，到底我地既意志有幾強。我地要再加強文宣俾淺黃又或老一輩睇，佢地既腳步未必有我地咁快，要慢慢解釋俾佢地聽，連儂牆又要發揮功用啦！！

我覺得裝修行動可以繼續，但只針對中資，福建幫既店舖，黨鐵，美心，呢四個一定冇得原諒，直接死刑。其他見到既好多都係藍絲言論水平既店舖，但好多人都話要裝
修埋，但我又覺得唔洗，直接罷買就算，因為我地唔係一言堂，意見及思想不同唔代表就要破壞人地既鋪頭，咁樣我地就真係一個冇晒理性既暴徒。

最後，諗下由6月開始我地失去左幾多野至到今日，人命，眼睛，恐怖襲擊，性侵等等，數之不盡，你會原諒呢個殺人政權？呢班冷血殺人黑警？希望有更多人走上前線抗爭。大家要保持憤怒，繼續抗爭，香港只有一條出路就係勝利！

推一推

因言論唔支持我地抗爭既店舖，仲要出post叫手足去裝修既人，你班仆街想手足變晒做冇理性既暴徒！！五毛又出黎帶風向！！

Agger

推